Вопрос : Как создать второго создателя? 
Ответ : Админка -> MySQL запросы -> 
UPDATE `user` SET `level` = '4',`group_access` = '15' WHERE `user`.`id` =ID; 
* ID_Такого_кого_сделать_надо_создателем
* Не когда не давайте чужим доступ к sql запросам .вы можете потерять ваш сайт
------------------------------
Вопрос :  Вопрос: Совместима ли fiera с модулями от dcms 6.6.4?
Ответ : Да совместима ,но частично модули ищем на сайте поддержки [url=http://dcms-fiera.ru/obmen]Обмен фиеры[/url]
------------------------------
Вопрос: Как установить свой копирайт на изображение?
Ответ: Замените стандартный файл /style/copy.png на свой.
------------------------------
Вопрос: Как установить счетчик на сайт?
Ответ: Установить счетчик можно двумя способами:
1)Вставить код в файл /sys/inc/tfoot.php либо /style/themes/ваша тема/foot.php
2)Заходите в админку/реклама/пункт куда вы хотите вставить счетчик/ в поле "ссылка" прописываете адрес счетчика, в поле "картинка" прописываете адрес картинки счетчика.
------------------------------
Вопрос: Почему не работает импорт файлов?	
Ответ: Смените хостинг:-)
------------------------------
Вопрос: У меня пропала капча,как исправить?
Ответ: Вожможные варианты поищите  [url=http://dcms-fiera.ru/forum/2/44/1622/]здесь[/url]  
если не нашли нужного ответа,опишите проблему более подробно на форуме
------------------------------
Вопрос: Как установить тему оформления?
Ответ: Заходите по пути /style/themes/ заливаете архив и расспаковываете каждая тема должна быть в отдельной папке далее на сайте в настройках выбираете нужную тему
------------------------------
Вопрос : Кто то из моих админов портит сайт ,удаляет что то и т.п  что делать как уследить? 		
Ответ : [url=/adm_panel/adm_log.php]Действия администрации[/url]  Полезная штука ,туда записываются все что делает администрация .
* Лучше не кому не давать права кроме создателей
------------------------------
Что будет если я буду продавать движки на фиере ? 
Я именно (Saint) сделаю одно из следующих пунктов :
Могу использовать ваши конечности (ломать, отделять и т.п.)
 изымать внутренние органы и делать с ними что угодно
 (продавать, передавать и т.п.), также ввиду необходимости Владелец может вас
 (перепродать, отдать на органы, использовать ваше тело или жизнь в любых других угодных ему целей.)
Приятных вам продаж, и до скорых встреч :) 
------------------------------
Вопрос : Не могу удалить что либо 
Ответ :  у вас нету прав либо вы пытаетессь удалить то что не пренодлижит вам или высшего по званию 
------------------------------
Вопрос : Почему я не могу редактировать юзера или администратора? 
Ответ :  у вас недостаточно прав ,либо вы пытаетесь отредактировать себя или кого то выше вас по группе 
------------------------------
Что будет если я буду продавать движки на фиере ? 
Я именно (Saint) сделаю одно из следующих пунктов :
Могу использовать ваши конечности (ломать, отделять и т.п.)
 изымать внутренние органы и делать с ними что угодно
 (продавать, передавать и т.п.), также ввиду необходимости Владелец может вас
 (перепродать, отдать на органы, использовать ваше тело или жизнь в любых других угодных ему целей.)
Приятных вам продаж, и до скорых встреч :) 
------------------------------

Не нашли нужного ответа?
Не беда -> Создаем тему на  
[url=http://dcms-fiera.ru/forum/]форуме[/url] так же пользуемся поиском ,там реально куча ответов уже есть 